For back up plan - 每個人都要學好英文

不解釋

學唔識

why no explain

推